要打卡影相請blur人樣

係Facebook見到唔少朋友影相打卡支持反送中
係感動嘅
但唔該請blur人樣先post!